# RUN PROJECT

`npm run dev`

# RUN SERVER
`npm run server`
(su mac potrebbe essere necessario garantire gli accessi a pocketbase dato che non è stata scaricata dallo store)


# Dati accesso ADMIN PocketBase

email: info@test.com
pass: 1234567890

---
TEACHABLE COURSE REACT PRO

Link al corso: https://www.fabiobiondi.dev/video-courses/react-pro-real-world-applications
COUPON: AVANADE_TRAININGREACT_APRIL_2023
COSTO: (75+iva)
